黃金海岸一期好唔好住?

岩岩睇左個低層單位 有點想買

上連登問連登仔都on99

有車就好住

有冇漏水的問題？

邊到無

有車咪好住

公正行幫到你

我係你就訓身啦 林鄭又幫你上車 千年難得一遇

應該唔會冇車買黃金海岸咁on9掛 ...

2期好過一期
雖然冇一期咁方便
但冇咁多問題
1-3座問題更大
仲要低層
倒不如去2期住
又有黑絲空姐睇
又有學生妹睇
有需要可以留tg我同你傾傾

朝早塞車塞到暈

屯赤路通車應該唔錯

通左應該減低到小小屯公同下路既車流，但未必多。

有冇車？ 交通西到呢

首先你要有架車

1-3座有咩問題？ 其實我擔心渠既問題多點

發霉
漏水
鹹氣重

黃金海岸好住 最好要有部車

但番工放工有村巴出荃灣同奧運

出九龍其實仲方便過住屯門市區

無你想像中咁差

利申 住過

咁舊

Help push

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

送都唔住

你係住客？

不是

一睇就知係地產狗啦
住客有咩係度討論啦
洗鬼留tg傾